[扮工動物園] 又熱又焗星期三

唔郁都焗出汗

唔係掛

係 成日都成身濕哂

今朝出哂汗

坐係到都好焗

圖呢

落完雨即刻出太陽

等位入貨

巴打做乜匿入雪房呀

我呢邊又無雨

好眼瞓

股市？
睇緊股票

Pm

仲執緊屋？

我都係買老套野

幾時唱k?

你問虎哥

佢退左gp woo

聽日原來補假 唔洗返
正

咁pm佢

Me聽日刀係放假

肉球是傲嬌
唔會主動PM人的

今晚可以輕輕鬆鬆做個GYM
之後聽日去泳池游水 平日唔洗同人迫

早晨各位

琴日返工
要幫啲crew拎行李
由行李帶拎落地下
班crew出到hall
見到我仲拎緊
空少：啲行李係咪好重啊
我：少少啦
空少：得啦，我幫你拎
有啲crew 真係等我幫佢拎曬落地
之後先慢慢行過去拎

先生早 校長早 各位早

要買3/4匹冷氣機，有無推介？

今晚又收2am
明明琴日收2pm

我都要買

有冇抄牌？

個空少幾好人

邊敢

係
佢唔係香港人
但佢用廣東話同我講野

Btw 個台妹同事 開始成日講粗口

想識台妹同事

介紹你識
得20/21歲

今晚接你（同佢）放工一齊食飯ok?

其實麥家瑜啲歌都好好聽

前幾日同人玩
整瘀左個心口 好想搓下瘀左個位
但啲客見到會以為我搓胸

爸爸好積極

啱啱食完早餐又餓
近排唔知咩事好有胃口

我都想帶佢食雞煲
佢黎左香港3個禮拜
應該好多地道野未食
不過 我地今晚收2am

孕婦會特別好胃口

依家係邊返工？

有咩好驚訝
你上次見到我就係著寬鬆連身裙加口罩

機場啊

真係好想拍拖

所以買咁多湯水補身

幾多個月

你睇左我ig story
係 個日買左$2500湯料，碌卡個下我幾肉痛

返左呢份工
琴都少左練左

你搭車有優惠？

煲埋比我飲ok?

有冇靚女教琴老師介紹？

痴湯飲+1

生得再話你知

無啊
收夜搭車好貴 $40

煲比屋企人一齊飲架

唔好買 3/4，直上1，便可以買冰雪，信興代理

女教師就有
你想學返？

又黎

無津貼？

Me is you baba

have name card?

最近有時間了

想搵上門教
但上門教得好既好少

講起小朋友
前幾日收工
落車個陣見一個媽帶住2個小朋友
應該大女2歲細仔1歲
咁媽媽就抱住細仔 又拎行李
但由得個女落車
咁個女就自己扶住對門慢慢落
我驚佢夾親手就拖佢落車
之後個妹妹自己拖實我隻手一齊行去搭電梯
仲對我
但佢媽媽都係掛住睇仔同個行李
覺得個妹妹好慘

咁就有既

我miss會上門教

馬上抱緊處理

個妹妹又真係幾可愛

CLASSICAL?

有啲空少見到你拎都咁辛苦
都唔會幫手
有啲機要拎成26件

買冰雪？

係啊～～

買變頻

愈搓愈大

我係房用，要買咁大？

鋼琴?

電子琴

佢見過我真人嘛

餃子喜愛集郵

我都未見曬你地

有啲熟客真係好鐘意講數 講到口乾

講開化妝, 淨係識化呀梅嗰種

熟客會r 多d

我化完同無化
無分別

see see

但今日真係no discount

我搵到舊時化到好mk個種相

我早兩日都執完屋
細佬搬左出去住
依家自己一個一間房
可以拆左佢張床

想睇

租？

Pm you

我又要睇

咁快就拆左細佬張床

Pm ed

佢去女朋友到住

好靚女

岩呀

大眼仔功勞
其實個陣係買錯con，好恐怖唔知會放到咁大

呃多啲動物入黎

成日靠自己 我累了

開狗場

早晨

個天氣好濕熱

黎爸爸到(張開手)

我又要

咁有朝氣

咁幾正喎，top model樣

話比你老婆知

成個人濕氣好重

我唔要mk爸爸

只限見過真人先有得睇

啱啱去左飲茶
lasyday個同事請

Mk 爸爸 覺生得出 mk妹

我又睇

爸爸不MK的
不信可以問問大家

好來好去

係咪前田敦子

咁一定無人信啦

你都無tg
你唔睇得

係

下次叫你上車唔車你返屋企
去到屯公泊埋一邊推你落車

係就上大山啦

我有用開喎

對唔住大佬
你係文青feel先岩

放低佢係摩星嶺會唔會好仆街

乖

摩星嶺係邊

留tg幫我做下問卷交功課
講左十世仲未出問卷，希望出左大家睇一睇幫下小弟交功課

文青

唔好
睇到第一句就唔敢睇
大佬 對唔住

聽緊ONE MORE TIME首歌諗返起秒5

其實人生中有遺憾才算人生
閒時回味那遺憾的心酸 是人生不可或缺的調味品

你想講咩啊

中文版都幾好聽

另外有套叫 螢火之森
都好睇

我話蓮生

貓的集會

想講你好靚仔姐

聽日放假睇多次先
睇埋code blue

呀爸爸
近排有套劇係講貓

猫忍?

毛毯貓

好似好正

出面有個貓post
貓bb好可愛

個綠帽post

係
老豆同媽媽都好靚

綠帽皮皮

食飯

訓著左

睇下波經理個俊俏樣，然後合唱中国石化大法好

你之前做惠康？

可以訓得著

未有最低工資時做過ptpa

準備返工
你地就準備放工

icic

我陪

我個結婚紀念日車牌俾人投左

而家個牌佬放$8,800

咁得閒

想當年未有最低工資都有做7仔

照買返佢返黎？

本身係$5000？

唔會

鈎過個好過

$1000

貴咁多
買第2個啦

我記得第一份pt係$35per hour

改英文名車牌

我好似$18定$21

17歲先返第一份工

應該會

我想改超白光霧燈+藍白10000K HID 45W(依家係8000K 35W)+藍白LED燈條

做過M記+吉野家

我第一份M記16.5

幾多年前

Disney d 歌其實幾好聽

10幾年

都係去專門改燈既鋪頭搞算數
唔敢就咁比車房搞

我facebook有朋友好似整車
但又唔熟，如果唔係可以問問

都幾得意呀呢個

最憎超白光

香港既路好很光，知唔知超白光照到前車睇唔到後鏡

買啦買啦

唔好攪啦，我見到會去超光燈撚後面開高燈照鳩佢

唔好幫佢

我成日路經鹿頸、古洞、錦田呢啲地方
真係唔夠光睇唔到路...

係咁黑情況下咪開高燈囉，係咁用架嘛

駛咩要長期咁光呀

我發覺都好多facebook朋友識車房
但我自己無用過嘅野，唔太敢介紹比人

我表姐都識好似
不過做緊鐵騎士

飯爸好惡
薯女快D保護我

LM

睇在飯女份上，我實撐飯爸

13年前發生咩事

試過光到要收側鏡

係呢13年好多遺憾

例如 ？

今晚一定要開keyboard做功課

我都想呀

豬豬

check ip 先

食生蠔

有蠔食就正喇

你地飲酒個手臂同腰側/腰背會唔會出斑

唔會

飲少d啦

如果出斑係有問題？

出汗太多有影響

腰背後面啲斑好勁
會飲少啲

又去浦

自己屋企/朋友屋企飲

都幾好食

好似無蠔
不過我都唔食